{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3714&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 루나"
    },
    "text": "新型コロナウイルス感染症予防のため、宿泊施設は毎日消毒剤を使用しており、駐車場は予約後、満車の際に駐車不可で、チェックイン時に駐車登録をしてください。 外出後はフロントで車両登録をしなければ無料で、出車時に発生する費用はお客様の責任となります。 1部屋あたりの車両は1台のみ登録可能で、満車の際は共用駐車場をご利用ください。 地下鉄は西東灘駅に位置しており、入室の際には身分証明書を要求し、お持ちでない場合は入室をお断りしており、払い戻しもできません。 連泊する場合、追加料金があり、追加支払いはフロントにてお願いいたします。 ツイン客室にはダブルシングルベッドがあり、2人以上追加料金を支払うと入室できません。 チェックアウトは2時で、時間が経過すると追加料金がかかります。 備品はすべて使い捨て用品として提供され、ホテルロビーにはショーケースとムービーネットがあり、リアルタイムでテレビ視聴、映画、ドラマ、バラエティーなどを無料で楽しめます。 また、ネットフリックスとボードゲームのレンタル、禁煙室と空気清浄機、全客室Wi-Fi、ネットカフェ、カップルPC、快適なマットレス、スタンダードミニ(禁煙)客室が提供されます。 会員特典は提携店の内規に従って適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのように消毒されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は毎日消毒剤を使用しており、感染症予防対策を行っています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は予約後に満車の場合、どうなりますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、駐車不可となります。チェックイン時に駐車登録をしてください。"
        },
        {
            "question": "外出後は車両登録が必要ですか？",
            "answer": "外出後も車両登録が必要です。フロントで車両登録をしてください。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄の最寄り駅は西東灘駅です。ご利用の際には身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊する場合、追加料金が発生します。フロントにて追加支払いをお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "ツイン客室では何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ツイン客室では2人まで宿泊可能です。追加料金を支払わないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は2時です。時間が経過すると追加料金がかかりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの備品は使い捨て用品ですか？",
            "answer": "ホテルの備品はすべて使い捨て用品として提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルロビーには何がありますか？",
            "answer": "ホテルロビーにはショーケースとムービーネットがあります。テレビ視聴や映画、ドラマ、バラエティーなどを無料で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "禁煙室や空気清浄機はありますか？",
            "answer": "禁煙室や空気清浄機があります。快適な環境を提供しております。"
        },
        {
            "question": "全客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "全客室にはWi-Fiが完備されています。ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "会員特典はありますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。詳細についてはお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 480
    }
}